Peter Wössoberg kaibab et temma om Höra Juhanille 7 Rubla rahha hobbese asta wolgu 3 Rubla om erra masnu ja 4 Rubla om noid wolgu poig ei taha massa
poig Adam wastut temma ei tija sest wollast mittage, nink pallel wiel aiga massa 2 Näddelit.
